
                      Pues esperaba muuucho mas la verdad,de acuerdo que los efectos son impresionantes pero no hay guion,muy muy flojo, se disfruta para pasar un rato ,eso si, muy agradable.Me quedo sin dudar con la primera parte
        
            